[[{"title": ["<a href=\"/inmueble/32194635/\" class=\"item-link \" title=\"Piso en malaga, Palmanova, Calvi\u00e0\" data-xiti-click=\"listado::enlace\">Piso en malaga, Palmanova, Calvi\u00e0</a>"]},
{"title": ["<a href=\"/inmueble/32193486/\" class=\"item-link \" title=\"Piso en san cristofol, S'Arenal-Son Ver\u00ed, Llucmajor\" data-xiti-click=\"listado::enlace\">Piso en san cristofol, S'Arenal-Son Ver\u00ed, Llucmajor</a>"]},
{"title": ["<a href=\"/inmueble/32194617/\" class=\"item-link \" title=\"D\u00faplex en plaza lloren\u00e7 bisbal, 3, Sindicat, Palma de Mallorca\" data-xiti-click=\"listado::enlace\">D\u00faplex en plaza lloren\u00e7 bisbal, 3, Sindicat, Palma de Mallorca</a>"]},
{"title": ["<a href=\"/inmueble/27319558/\" class=\"item-link \" title=\"Piso en calle Antoni Mus, 9, Cala Major, Palma de Mallorca\" data-xiti-click=\"listado::enlace\">Piso en calle Antoni Mus, 9, Cala Major, Palma de Mallorca</a>"]},
{"title": []},
{"title": ["<a href=\"/inmueble/32194442/\" class=\"item-link \" title=\"Piso en calle de miquel capllonch, 1, Cas Capiscol, Palma de Mallorca\" data-xiti-click=\"listado::enlace\">Piso en calle de miquel capllonch, 1, Cas Capiscol, Palma de Mallorca</a>"]},
{"title": ["<a href=\"/inmueble/28636435/\" class=\"item-link \" title=\"Piso en calle Raixa, 15, Son Vida, Palma de Mallorca\" data-xiti-click=\"listado::enlace\">Piso en calle Raixa, 15, Son Vida, Palma de Mallorca</a>"]},
{"title": ["<a href=\"/inmueble/32193651/\" class=\"item-link \" title=\"Piso en calle d'antoni pons, 21, Camp d'En Serralta , Palma de Mallorca\" data-xiti-click=\"listado::enlace\">Piso en calle d'antoni pons, 21, Camp d'En Serralta , Palma de Mallorca</a>"]},
{"title": ["<a href=\"/inmueble/1891338/\" class=\"item-link \" title=\"Piso en calle Federico Garc\u00eda Lorca, 19, Son Armadams, Palma de Mallorca\" data-xiti-click=\"listado::enlace\">Piso en calle Federico Garc\u00eda Lorca, 19, Son Armadams, Palma de Mallorca</a>"]},
{"title": ["<a href=\"/inmueble/32193395/\" class=\"item-link \" title=\"Piso en calle josep orlandis i meli\u00e0, 2, Son Armadams, Palma de Mallorca\" data-xiti-click=\"listado::enlace\">Piso en calle josep orlandis i meli\u00e0, 2, Son Armadams, Palma de Mallorca</a>"]},
{"title": ["<a href=\"/inmueble/32193248/\" class=\"item-link \" title=\"Piso en Sant Jaume, Palma de Mallorca\" data-xiti-click=\"listado::enlace\">Piso en Sant Jaume, Palma de Mallorca</a>"]},
{"title": ["<a href=\"/inmueble/32193229/\" class=\"item-link \" title=\"Piso en calle del rector socias, 2, Campos\" data-xiti-click=\"listado::enlace\">Piso en calle del rector socias, 2, Campos</a>"]},
{"title": ["<a href=\"/inmueble/32192926/\" class=\"item-link \" title=\"Piso en calle joan maragall, 23, Foners, Palma de Mallorca\" data-xiti-click=\"listado::enlace\">Piso en calle joan maragall, 23, Foners, Palma de Mallorca</a>"]},
{"title": ["<a href=\"/inmueble/32193094/\" class=\"item-link \" title=\"Piso en calle de sant miquel, 25, La Missio - Mercat, Palma de Mallorca\" data-xiti-click=\"listado::enlace\">Piso en calle de sant miquel, 25, La Missio - Mercat, Palma de Mallorca</a>"]},
{"title": ["<a href=\"/inmueble/32192842/\" class=\"item-link \" title=\"Casa o chalet independiente en Badia Blava-Badia Gran-Tolleric, Llucmajor\" data-xiti-click=\"listado::enlace\">Casa o chalet independiente en Badia Blava-Badia Gran-Tolleric, Llucmajor</a>"]},
{"title": ["<a href=\"/inmueble/32192623/\" class=\"item-link \" title=\"Piso en Santa Pon\u00e7a, Calvi\u00e0\" data-xiti-click=\"listado::enlace\">Piso en Santa Pon\u00e7a, Calvi\u00e0</a>"]},
{"title": ["<a href=\"/inmueble/32191956/\" class=\"item-link \" title=\"Piso en calle de miquel rossell\u00f3 i alemany, Cala Major, Palma de Mallorca\" data-xiti-click=\"listado::enlace\">Piso en calle de miquel rossell\u00f3 i alemany, Cala Major, Palma de Mallorca</a>"]},
{"title": ["<a href=\"/inmueble/32191228/\" class=\"item-link \" title=\"Piso en Sant Jaume, Palma de Mallorca\" data-xiti-click=\"listado::enlace\">Piso en Sant Jaume, Palma de Mallorca</a>"]},
{"title": ["<a href=\"/inmueble/32191089/\" class=\"item-link \" title=\"Casa o chalet independiente en calle pare miquel cabot, Santa Maria del Cami\" data-xiti-click=\"listado::enlace\">Casa o chalet independiente en calle pare miquel cabot, Santa Maria del Cami</a>"]},
{"title": ["<a href=\"/inmueble/32190920/\" class=\"item-link \" title=\"Casa o chalet independiente en calle pare miquel cabot, 4, Santa Maria del Cami\" data-xiti-click=\"listado::enlace\">Casa o chalet independiente en calle pare miquel cabot, 4, Santa Maria del Cami</a>"]},
{"title": ["<a href=\"/inmueble/32190796/\" class=\"item-link \" title=\"Chalet adosado en calle penya-segat, 38, Badia Blava-Badia Gran-Tolleric, Llucmajor\" data-xiti-click=\"listado::enlace\">Chalet adosado en calle penya-segat, 38, Badia Blava-Badia Gran-Tolleric, Llucmajor</a>"]},
{"title": ["<a href=\"/inmueble/30121342/\" class=\"item-link \" title=\"Piso en calle Francisco Asenjo, 7, Son Oliva, Palma de Mallorca\" data-xiti-click=\"listado::enlace\">Piso en calle Francisco Asenjo, 7, Son Oliva, Palma de Mallorca</a>"]},
{"title": ["<a href=\"/inmueble/32190759/\" class=\"item-link \" title=\"Piso en calle manresa, Sant Agust\u00ed, Palma de Mallorca\" data-xiti-click=\"listado::enlace\">Piso en calle manresa, Sant Agust\u00ed, Palma de Mallorca</a>"]},
{"title": ["<a href=\"/inmueble/27926239/\" class=\"item-link \" title=\"Piso en calle del Metge Verger, 26, Algaida\" data-xiti-click=\"listado::enlace\">Piso en calle del Metge Verger, 26, Algaida</a>"]},
{"title": ["<a href=\"/inmueble/32190490/\" class=\"item-link \" title=\"Piso en calle llin\u00e0s, Paseo Mar\u00edtimo, Palma de Mallorca\" data-xiti-click=\"listado::enlace\">Piso en calle llin\u00e0s, Paseo Mar\u00edtimo, Palma de Mallorca</a>"]},
{"title": ["<a href=\"/inmueble/31203072/\" class=\"item-link \" title=\"\u00c1tico en costa i llobera, Inca\" data-xiti-click=\"listado::enlace\">\u00c1tico en costa i llobera, Inca</a>"]},
{"title": ["<a href=\"/inmueble/32189953/\" class=\"item-link \" title=\"Piso en calle de miquel rossell\u00f3 i alemany, Cala Major, Palma de Mallorca\" data-xiti-click=\"listado::enlace\">Piso en calle de miquel rossell\u00f3 i alemany, Cala Major, Palma de Mallorca</a>"]},
{"title": ["<a href=\"/inmueble/32189508/\" class=\"item-link \" title=\"\u00c1tico en calle isaac peral, 15, Pla\u00e7a de Toros, Palma de Mallorca\" data-xiti-click=\"listado::enlace\">\u00c1tico en calle isaac peral, 15, Pla\u00e7a de Toros, Palma de Mallorca</a>"]},
{"title": ["<a href=\"/inmueble/32189210/\" class=\"item-link \" title=\"Piso en Foners, Palma de Mallorca\" data-xiti-click=\"listado::enlace\">Piso en Foners, Palma de Mallorca</a>"]},
{"title": ["<a href=\"/inmueble/32189183/\" class=\"item-link \" title=\"Piso en Sant Jaume, Palma de Mallorca\" data-xiti-click=\"listado::enlace\">Piso en Sant Jaume, Palma de Mallorca</a>"]},
{"title": ["<a href=\"/inmueble/28513103/\" class=\"item-link \" title=\"Piso en La Seu - Cort - Monti-Sion, Palma de Mallorca\" data-xiti-click=\"listado::enlace\">Piso en La Seu - Cort - Monti-Sion, Palma de Mallorca</a>"]}][{"title": []},
{"title": []},
{"title": []},
{"title": []},
{"title": []},
{"title": []},
{"title": []},
{"title": []},
{"title": []},
{"title": []},
{"title": []},
{"title": []},
{"title": []},
{"title": []},
{"title": []},
{"title": []},
{"title": []},
{"title": []},
{"title": []},
{"title": []},
{"title": []},
{"title": []},
{"title": []},
{"title": []},
{"title": []},
{"title": []},
{"title": []},
{"title": []},
{"title": []},
{"title": []},
{"title": []}][{"title": ["Piso en malaga, Palmanova, Calvi\u00e0"]},
{"title": ["Piso en san cristofol, S'Arenal-Son Ver\u00ed, Llucmajor"]},
{"title": ["D\u00faplex en plaza lloren\u00e7 bisbal, 3, Sindicat, Palma de Mallorca"]},
{"title": ["Piso en calle Antoni Mus, 9, Cala Major, Palma de Mallorca"]},
{"title": []},
{"title": ["Piso en calle de miquel capllonch, 1, Cas Capiscol, Palma de Mallorca"]},
{"title": ["Piso en calle Raixa, 15, Son Vida, Palma de Mallorca"]},
{"title": ["Piso en calle d'antoni pons, 21, Camp d'En Serralta , Palma de Mallorca"]},
{"title": ["Piso en calle Federico Garc\u00eda Lorca, 19, Son Armadams, Palma de Mallorca"]},
{"title": ["Piso en calle josep orlandis i meli\u00e0, 2, Son Armadams, Palma de Mallorca"]},
{"title": ["Piso en Sant Jaume, Palma de Mallorca"]},
{"title": ["Piso en calle del rector socias, 2, Campos"]},
{"title": ["Piso en calle joan maragall, 23, Foners, Palma de Mallorca"]},
{"title": ["Piso en calle de sant miquel, 25, La Missio - Mercat, Palma de Mallorca"]},
{"title": ["Casa o chalet independiente en Badia Blava-Badia Gran-Tolleric, Llucmajor"]},
{"title": ["Piso en Santa Pon\u00e7a, Calvi\u00e0"]},
{"title": ["Piso en calle de miquel rossell\u00f3 i alemany, Cala Major, Palma de Mallorca"]},
{"title": ["Piso en Sant Jaume, Palma de Mallorca"]},
{"title": ["Casa o chalet independiente en calle pare miquel cabot, Santa Maria del Cami"]},
{"title": ["Casa o chalet independiente en calle pare miquel cabot, 4, Santa Maria del Cami"]},
{"title": ["Chalet adosado en calle penya-segat, 38, Badia Blava-Badia Gran-Tolleric, Llucmajor"]},
{"title": ["Piso en calle Francisco Asenjo, 7, Son Oliva, Palma de Mallorca"]},
{"title": ["Piso en calle manresa, Sant Agust\u00ed, Palma de Mallorca"]},
{"title": ["Piso en calle del Metge Verger, 26, Algaida"]},
{"title": ["Piso en calle llin\u00e0s, Paseo Mar\u00edtimo, Palma de Mallorca"]},
{"title": ["\u00c1tico en costa i llobera, Inca"]},
{"title": ["Piso en calle de miquel rossell\u00f3 i alemany, Cala Major, Palma de Mallorca"]},
{"title": ["\u00c1tico en calle isaac peral, 15, Pla\u00e7a de Toros, Palma de Mallorca"]},
{"title": ["Piso en Foners, Palma de Mallorca"]},
{"title": ["Piso en Sant Jaume, Palma de Mallorca"]},
{"title": ["Piso en La Seu - Cort - Monti-Sion, Palma de Mallorca"]}][{"title": "Piso en malaga, Palmanova, Calvi\u00e0"},
{"title": "Piso en san cristofol, S'Arenal-Son Ver\u00ed, Llucmajor"},
{"title": "D\u00faplex en plaza lloren\u00e7 bisbal, 3, Sindicat, Palma de Mallorca"},
{"title": "Piso en calle Antoni Mus, 9, Cala Major, Palma de Mallorca"}][,
,
,
{"title": "Piso en calle Antoni Mus, 9, Cala Major, Palma de Mallorca"}][{"title": ["Piso en malaga, Palmanova, Calvi\u00e0"]},
{"title": ["Piso en san cristofol, S'Arenal-Son Ver\u00ed, Llucmajor"]},
{"title": ["D\u00faplex en plaza lloren\u00e7 bisbal, 3, Sindicat, Palma de Mallorca"]},
{"title": ["Piso en calle Antoni Mus, 9, Cala Major, Palma de Mallorca"]},
{"title": []},
{"title": ["Piso en calle de miquel capllonch, 1, Cas Capiscol, Palma de Mallorca"]},
{"title": ["Piso en calle Raixa, 15, Son Vida, Palma de Mallorca"]},
{"title": ["Piso en calle d'antoni pons, 21, Camp d'En Serralta , Palma de Mallorca"]},
{"title": ["Piso en calle Federico Garc\u00eda Lorca, 19, Son Armadams, Palma de Mallorca"]},
{"title": ["Piso en calle josep orlandis i meli\u00e0, 2, Son Armadams, Palma de Mallorca"]},
{"title": ["Piso en Sant Jaume, Palma de Mallorca"]},
{"title": ["Piso en calle del rector socias, 2, Campos"]},
{"title": ["Piso en calle joan maragall, 23, Foners, Palma de Mallorca"]},
{"title": ["Piso en calle de sant miquel, 25, La Missio - Mercat, Palma de Mallorca"]},
{"title": ["Casa o chalet independiente en Badia Blava-Badia Gran-Tolleric, Llucmajor"]},
{"title": ["Piso en Santa Pon\u00e7a, Calvi\u00e0"]},
{"title": ["Piso en calle de miquel rossell\u00f3 i alemany, Cala Major, Palma de Mallorca"]},
{"title": ["Piso en Sant Jaume, Palma de Mallorca"]},
{"title": ["Casa o chalet independiente en calle pare miquel cabot, Santa Maria del Cami"]},
{"title": ["Casa o chalet independiente en calle pare miquel cabot, 4, Santa Maria del Cami"]},
{"title": ["Chalet adosado en calle penya-segat, 38, Badia Blava-Badia Gran-Tolleric, Llucmajor"]},
{"title": ["Piso en calle Francisco Asenjo, 7, Son Oliva, Palma de Mallorca"]},
{"title": ["Piso en calle manresa, Sant Agust\u00ed, Palma de Mallorca"]},
{"title": ["Piso en calle del Metge Verger, 26, Algaida"]},
{"title": ["Piso en calle llin\u00e0s, Paseo Mar\u00edtimo, Palma de Mallorca"]},
{"title": ["\u00c1tico en costa i llobera, Inca"]},
{"title": ["Piso en calle de miquel rossell\u00f3 i alemany, Cala Major, Palma de Mallorca"]},
{"title": ["\u00c1tico en calle isaac peral, 15, Pla\u00e7a de Toros, Palma de Mallorca"]},
{"title": ["Piso en Foners, Palma de Mallorca"]},
{"title": ["Piso en Sant Jaume, Palma de Mallorca"]},
{"title": ["Piso en La Seu - Cort - Monti-Sion, Palma de Mallorca"]}][{"title": "Piso en malaga, Palmanova, Calvi\u00e0"},
{"title": "Piso en san cristofol, S'Arenal-Son Ver\u00ed, Llucmajor"},
{"title": "D\u00faplex en plaza lloren\u00e7 bisbal, 3, Sindicat, Palma de Mallorca"},
{"title": "Piso en calle Antoni Mus, 9, Cala Major, Palma de Mallorca"}][{"title": ["Piso en malaga, Palmanova, Calvi\u00e0"]},
{"title": ["Piso en san cristofol, S'Arenal-Son Ver\u00ed, Llucmajor"]},
{"title": ["D\u00faplex en plaza lloren\u00e7 bisbal, 3, Sindicat, Palma de Mallorca"]},
{"title": ["Piso en calle Antoni Mus, 9, Cala Major, Palma de Mallorca"]},
{"title": []},
{"title": ["Piso en calle de miquel capllonch, 1, Cas Capiscol, Palma de Mallorca"]},
{"title": ["Piso en calle Raixa, 15, Son Vida, Palma de Mallorca"]},
{"title": ["Piso en calle d'antoni pons, 21, Camp d'En Serralta , Palma de Mallorca"]},
{"title": ["Piso en calle Federico Garc\u00eda Lorca, 19, Son Armadams, Palma de Mallorca"]},
{"title": ["Piso en calle josep orlandis i meli\u00e0, 2, Son Armadams, Palma de Mallorca"]},
{"title": ["Piso en Sant Jaume, Palma de Mallorca"]},
{"title": ["Piso en calle del rector socias, 2, Campos"]},
{"title": ["Piso en calle joan maragall, 23, Foners, Palma de Mallorca"]},
{"title": ["Piso en calle de sant miquel, 25, La Missio - Mercat, Palma de Mallorca"]},
{"title": ["Casa o chalet independiente en Badia Blava-Badia Gran-Tolleric, Llucmajor"]},
{"title": ["Piso en Santa Pon\u00e7a, Calvi\u00e0"]},
{"title": ["Piso en calle de miquel rossell\u00f3 i alemany, Cala Major, Palma de Mallorca"]},
{"title": ["Piso en Sant Jaume, Palma de Mallorca"]},
{"title": ["Casa o chalet independiente en calle pare miquel cabot, Santa Maria del Cami"]},
{"title": ["Casa o chalet independiente en calle pare miquel cabot, 4, Santa Maria del Cami"]},
{"title": ["Chalet adosado en calle penya-segat, 38, Badia Blava-Badia Gran-Tolleric, Llucmajor"]},
{"title": ["Piso en calle Francisco Asenjo, 7, Son Oliva, Palma de Mallorca"]},
{"title": ["Piso en calle manresa, Sant Agust\u00ed, Palma de Mallorca"]},
{"title": ["Piso en calle del Metge Verger, 26, Algaida"]},
{"title": ["Piso en calle llin\u00e0s, Paseo Mar\u00edtimo, Palma de Mallorca"]},
{"title": ["\u00c1tico en costa i llobera, Inca"]},
{"title": ["Piso en calle de miquel rossell\u00f3 i alemany, Cala Major, Palma de Mallorca"]},
{"title": ["\u00c1tico en calle isaac peral, 15, Pla\u00e7a de Toros, Palma de Mallorca"]},
{"title": ["Piso en Foners, Palma de Mallorca"]},
{"title": ["Piso en Sant Jaume, Palma de Mallorca"]},
{"title": ["Piso en La Seu - Cort - Monti-Sion, Palma de Mallorca"]}][{"title": "Piso en malaga, Palmanova, Calvi\u00e0"},
{"title": "Piso en san cristofol, S'Arenal-Son Ver\u00ed, Llucmajor"},
{"title": "D\u00faplex en plaza lloren\u00e7 bisbal, 3, Sindicat, Palma de Mallorca"},
{"title": "Piso en calle Antoni Mus, 9, Cala Major, Palma de Mallorca"}][[{"title": "Piso en malaga, Palmanova, Calvi\u00e0"},
{"title": "Piso en san cristofol, S'Arenal-Son Ver\u00ed, Llucmajor"},
{"title": "D\u00faplex en plaza lloren\u00e7 bisbal, 3, Sindicat, Palma de Mallorca"},
{"title": "Piso en calle Antoni Mus, 9, Cala Major, Palma de Mallorca"}][{"title": "Piso en malaga, Palmanova, Calvi\u00e0"},
{"title": "Piso en san cristofol, S'Arenal-Son Ver\u00ed, Llucmajor"},
{"title": "D\u00faplex en plaza lloren\u00e7 bisbal, 3, Sindicat, Palma de Mallorca"},
{"title": "Piso en calle Antoni Mus, 9, Cala Major, Palma de Mallorca"},
{"title": null},
{"title": "Piso en calle de miquel capllonch, 1, Cas Capiscol, Palma de Mallorca"},
{"title": "Piso en calle Raixa, 15, Son Vida, Palma de Mallorca"},
{"title": "Piso en calle d'antoni pons, 21, Camp d'En Serralta , Palma de Mallorca"},
{"title": "Piso en calle Federico Garc\u00eda Lorca, 19, Son Armadams, Palma de Mallorca"},
{"title": "Piso en calle josep orlandis i meli\u00e0, 2, Son Armadams, Palma de Mallorca"},
{"title": "Piso en Sant Jaume, Palma de Mallorca"},
{"title": "Piso en calle del rector socias, 2, Campos"},
{"title": "Piso en calle joan maragall, 23, Foners, Palma de Mallorca"},
{"title": "Piso en calle de sant miquel, 25, La Missio - Mercat, Palma de Mallorca"},
{"title": "Casa o chalet independiente en Badia Blava-Badia Gran-Tolleric, Llucmajor"},
{"title": "Piso en Santa Pon\u00e7a, Calvi\u00e0"},
{"title": "Piso en calle de miquel rossell\u00f3 i alemany, Cala Major, Palma de Mallorca"},
{"title": "Piso en Sant Jaume, Palma de Mallorca"},
{"title": "Casa o chalet independiente en calle pare miquel cabot, Santa Maria del Cami"},
{"title": "Casa o chalet independiente en calle pare miquel cabot, 4, Santa Maria del Cami"},
{"title": "Chalet adosado en calle penya-segat, 38, Badia Blava-Badia Gran-Tolleric, Llucmajor"},
{"title": "Piso en calle Francisco Asenjo, 7, Son Oliva, Palma de Mallorca"},
{"title": "Piso en calle manresa, Sant Agust\u00ed, Palma de Mallorca"},
{"title": "Piso en calle del Metge Verger, 26, Algaida"},
{"title": "Piso en calle llin\u00e0s, Paseo Mar\u00edtimo, Palma de Mallorca"},
{"title": "\u00c1tico en costa i llobera, Inca"},
{"title": "Piso en calle de miquel rossell\u00f3 i alemany, Cala Major, Palma de Mallorca"},
{"title": "\u00c1tico en calle isaac peral, 15, Pla\u00e7a de Toros, Palma de Mallorca"},
{"title": "Piso en Foners, Palma de Mallorca"},
{"title": "Piso en Sant Jaume, Palma de Mallorca"},
{"title": "Piso en La Seu - Cort - Monti-Sion, Palma de Mallorca"}][,
,
,
{"title": "Piso en calle Antoni Mus, 9, Cala Major, Palma de Mallorca"}][,
,
,
{"title": "Piso en calle Antoni Mus, 9, Cala Major, Palma de Mallorca"}][{"title": "Piso en malaga, Palmanova, Calvi\u00e0"},
{"title": "Piso en san cristofol, S'Arenal-Son Ver\u00ed, Llucmajor"},
{"title": "D\u00faplex en plaza lloren\u00e7 bisbal, 3, Sindicat, Palma de Mallorca"},
{"title": "Piso en calle Antoni Mus, 9, Cala Major, Palma de Mallorca"},
{"title": null},
{"title": "Piso en calle de miquel capllonch, 1, Cas Capiscol, Palma de Mallorca"},
{"title": "Piso en calle Raixa, 15, Son Vida, Palma de Mallorca"},
{"title": "Piso en calle d'antoni pons, 21, Camp d'En Serralta , Palma de Mallorca"},
{"title": "Piso en calle Federico Garc\u00eda Lorca, 19, Son Armadams, Palma de Mallorca"},
{"title": "Piso en calle josep orlandis i meli\u00e0, 2, Son Armadams, Palma de Mallorca"},
{"title": "Piso en Sant Jaume, Palma de Mallorca"},
{"title": "Piso en calle del rector socias, 2, Campos"},
{"title": "Piso en calle joan maragall, 23, Foners, Palma de Mallorca"},
{"title": "Piso en calle de sant miquel, 25, La Missio - Mercat, Palma de Mallorca"},
{"title": "Casa o chalet independiente en Badia Blava-Badia Gran-Tolleric, Llucmajor"},
{"title": "Piso en Santa Pon\u00e7a, Calvi\u00e0"},
{"title": "Piso en calle de miquel rossell\u00f3 i alemany, Cala Major, Palma de Mallorca"},
{"title": "Piso en Sant Jaume, Palma de Mallorca"},
{"title": "Casa o chalet independiente en calle pare miquel cabot, Santa Maria del Cami"},
{"title": "Casa o chalet independiente en calle pare miquel cabot, 4, Santa Maria del Cami"},
{"title": "Chalet adosado en calle penya-segat, 38, Badia Blava-Badia Gran-Tolleric, Llucmajor"},
{"title": "Piso en calle Francisco Asenjo, 7, Son Oliva, Palma de Mallorca"},
{"title": "Piso en calle manresa, Sant Agust\u00ed, Palma de Mallorca"},
{"title": "Piso en calle del Metge Verger, 26, Algaida"},
{"title": "Piso en calle llin\u00e0s, Paseo Mar\u00edtimo, Palma de Mallorca"},
{"title": "\u00c1tico en costa i llobera, Inca"},
{"title": "Piso en calle de miquel rossell\u00f3 i alemany, Cala Major, Palma de Mallorca"},
{"title": "\u00c1tico en calle isaac peral, 15, Pla\u00e7a de Toros, Palma de Mallorca"},
{"title": "Piso en Foners, Palma de Mallorca"},
{"title": "Piso en Sant Jaume, Palma de Mallorca"},
{"title": "Piso en La Seu - Cort - Monti-Sion, Palma de Mallorca"}]